希望大家收手 唔好再推我上一個post。。。

同14歲細路仔搞過嘢...18+

希望大家高抬貴手...
果個人真係唔係我...

禾G到距吾系樓豬 所以矛推了

希望佢地唔好當禾好似波台手足咁
郁d就出張圖串人樣衰